(有圖)點解啲港女可以咁痴線

又要成日話比人望 又要着到咁

至少我有份望

泰國咁多靚女 大把女睇
D靚雞都係收你幾百蚊一獲
洗撚望佢呢個鑽石閪？

張張相都好多野睇

第二張圖真係笑大人個口咩 咁撚柒自大

開名啦

話自己好難溝到講得出

Ig?

@god_hoo

咁7

望都唔撚俾望未撚出街啦

好似

咁撚樣都覺得自己靚 比盡佢係太醜 [/member][/member]

著到咁話人地周街望住佢 咁樣着都係想人哋望啫 [/member][/member]

佢身材係幾正嘅 不過樣就不了

有錢有誠意
溝人前先問價
價傾啱就係真心真意

咁柒望嚟做咩

依張相都出賣左佢啦 臉型眼型鼻形冇樣掂 化埋妝p埋圖都只係咁 仲好意思話自己靚 靚

蒙頭入閘

我想溝

咁叫靚

臭G

咁樣衰都可以好難溝既
睇你受唔受姐

大波 樣衰
細波 靚
我真係情願要後者 見到都唔開胃 咁大波有咩用？

香港呢個地方造就太多自我膨脹既豬西
係香港基本上你肯露 就算唔靚都好多男人係咁望你
d女咪覺得自己好撚有吸引力好正

推多D俾人睇

乜佢....真係算得上靚？定係我太高要求

Dm佢果隻南亞狗
搖曬尾搏認同 最後只係用黎比條女借把口讚自己靚
條女又會拎南亞狗講既野做support
好撚柒

連登仔又月經批鬥女性

中下樣

整下個鼻先

精神分裂

呢d樣真係幾一般 小學好撚多呢d樣
露下波 露下腳就以為自己好正
不過600蚊內一Q可以試下

又幾正喎

有波肯露 如果床上夠淫 1000 1q 都接受到既

咁樣衰

認真嘅？

企街? 咁應該唔洗1000?

480都多

屌 唔撚係掛 舊同事
真人一啲都唔靚
唔睇呢啲相都唔知佢咁大波喎
真人咁平既喂

佢一啲都唔靚
對野又唔知真 定托出黎
最緊要佢個格
扮野到暈

之前睇佢個live見佢又影對波又影腳 佢朋友喺佢後面見到都反晒白眼

如果佢一做錯野 一定好多密友走出黎踩佢幾十腳

屌你老尾點解我會笑到震晒

邊位巴打

哨牙

蒙頭入閘應該係

sp都要諗諗

唔係男人鍾意望, 係你鍾意利用對野黎上位姐
你唔SHOW出黎邊有人想望你呀

做女人真係好
喬下裝
STARWARS 谷下對波
已經可以自我感覺良好自信心爆棚
女人的自信就係建基於呢D表面既野

佢既醜陋由外表顯示到內心，再由內在性格散發到外俾所有人見到

本身相由心生就唔係好fair，但形容呢個港女係完全正確，佢人醜心更醜

笑撚咗

條女keep住mon post
我覺得有啲明星好靚架喎，係覺得你唔靚姐

得對波靚,個樣根本就麻麻
但哪來的自信覺得自己有得簡男朋友

得個3頁討論都咁多story講
又話del account

邊個咁無聊 del ac又無得笑了

條女燥到爆炸

真心覺得佢幾靚女，我係咪有問題？

剩係副計都夠

你又知？
要唔要蒙頭先？

直頭醜....
諗起凹凸容醫有集 個醫生要條女笠紙袋先肯同佢做...

你有冇找數架？

唔好再講
佢唔開心啦⋯⋯

呢張相個角度真係好趕客

有波無樣，仲好意思覺得自己靚

又一個自信爆棚嘅人

如果埃豬有得比負皮 佢應該會直線上升

呢隻g值700左右

佢衰在樣衰又太自信 正常人寧願簡個冇咁大波但靚樣 例如jumbo 嗰啲類靚女 人地咁嘅级數都末有條女咁自大

岩啊 我地覺得好多女都靚 但你真係樣衰 除左大波之外

又要借奶上位又怕人望 幅幅相都露
Btw 條女應該幾淫 好好扑

又要用性感拎著數
又要話比人望

見到人地話佢靚個comment就同意
照下鏡先啦好樣衰呀你

講野咁老土既 有鏡唔照要柯尿照 咁佢化妝咪急尿先化得？

這麼醜的妞 哪來既自信

佢又講得啱
連登討論啲女喺post到比人踩到一文不值
但ig嘅followers又好誠實咁直線上升架喎
你話犯賤不犯賤？

又話自己唔靚，又話自己唔樣衰

難溝同無人溝係兩樣野....加上連自己都話自己脾氣臭....咁應該係後者

Btw~其實follow ig只係為左多野睇小小,基本上一秒就碌走,所以唔洗咁辛苦執相la

利申:完全無興趣同理解唔到點解要follow

乜水

自己開po

咁男人唔望啲女佢地又點會自我膨脹
再者自我膨脹影響到邊個 咪啲女自己 關你班男人撚事

唔想見到豬閪都咁有自信 咁男人應該唔好俾自信仼何一條女

自我膨脹有好多理由既

秦國整容雞/人妖個樣應該重靚啲

九成都關男人事
如果男人見到班女點露都無反應 班女仲會覺得自己有吸引力會自我膨脹
剩低個一成當佢真係天生自我感覺良好 咁都影響唔到你架 除非你驚班女吊高黎賣搞到你溝唔到女

笑撚死

距你老母

個樣

自信撚

就真係唔靚囉 化左妝都唔靚
可能有人覺得靚嘅 但應該majority都覺得唔靚囉
仲咁自大 真係有d反胃
點解有d女仔可以咁有自信

就算真係靚都唔會咁講野啦
何況佢咁撚樣衰
班柒頭狗公又係
豬西都搶住follow

好似唔識笑，笑到奇撚怪咁

除左對波就真係無野吸引
800蚊q tg me

食殘廢餐一流,淫到全程自動波

身材唔錯，但個樣認真唔掂

望佢屎忽

泰國夜遊1000蚊包埋條女日頭同你行街夜晚返房啦

哪裡來的自信？

Awful teeth

反映咗港女平均波度低

根撚本呢啲臭雞只係享受俾人追 依家後生仲有少少姿色咪仲有人追囉 過多幾年搵唔撚到人埋單咪又係話呢個世界無真愛個個睇年齡同樣
分分鐘之前真係有個真命天子都係俾你當兵玩撚到心淡

好撚豬

又唔係真係好樣衰既..
不過呢D質素,通街都有啦..

同埋佢有無諗個人地IG FOLLOW佢係為左繼續笑鳩佢
利申:無FOLLOW佢IG

講得啱

好難溝

睇完佢啲相已經冇意欲follow 邊度黎嘅自信覺得有人會fol自己 俾屎塞撚住咗個腦？？

好難溝定無人溝先?

Del account 未 ？

Del啦，無人想理尻你

其實幾靚女

人妖定蛇精 分唔到

follow佢ig 同佢樣衰係無衝突嫁啵
佢地之間係無關係存在

第二張真係笑死，直線自讚
點解間唔中就有依d過份自信閪
ig咁撚多靚女洗撚fol你咩
諗起一人一個豬閪女神個po

成個ig都係p出嚟
有乜好睇？

酒店雞$1000q正撚過佢n倍啦

做到好似企街咁為咩呢

醜人多八怪

臭雞吊人癮收兵就認啦，講撚到自己咁清高，咪又係隻高級臭雞

Del啦垃圾雞 屌你老母

香港d女好有自信

真係好樣衰
唔明點解樓主要推

講真呢d女大把老細科水比佢
你地連登仔唔要
人地開5k 1q大把人搶

咁樣衰學人擺post 私影
人唔笑狗都吠

佢個嘴好L7
笑起上黎7到喊

乜乜乜乜囉唔該
語氣同舊時D MK妹一撚樣
證明個腦十幾年都冇長進過

我要即刻follow

好撚樣衰呀屌你老母臭雞

380

ladyboy 都索過佢

三百蚊都要考慮下

好靚咩？東京行十分鐘，正佢兩倍既最少20個

臭雞，著到咁暴露，無非想上位姐

泰國有J都係咁既質素

港女真係以為自己國色天香

好似啲濃妝賓妹

G

一係睇條女就知字都唔識多隻 頂盡中學畢業果種
Cat girl夠大把人follow啦 唔通佢又真係好索咩

真心化成咁都完全唔靚可以想像

一般樣
又唔可以話靚

望下唔代表乜，你係街見到怪人都望多兩眼啦

賓妹

啲相姿勢真係好姣
姣到好低俗

我屌 有對奶就係度串柒柒

呢件都5K?你平時食開屎？
5k我去澳門玩大波長腿靚女兩轉唔好？
呢件擺係1樓1開500都無人會入

想揸爆佢對奶

人地當佢人妖肯定唔望啦

我有follow泰國個happy polla 唔通我覺得佢好靚

我想講係外地望女 人地會對住我微笑 只有香港啲女西返你轉頭

係呀你去澳門玩大陸雞開心係好
但香港大把廢老有錢搶住要
就係想食後生港女
睇死呢條女都賣過
百貨應百客ching
平時睇人問價

好撚樣衰

即刻你有幾完美幾咁勁幾咁威
學下咩叫低調，咩叫謙卑啦
何況你真係唔係靚
點解可以咁自大，幾時先會醒？
唔多唔少都因為總有啲傻仔造成啲女咁
令佢地覺得自己好有價值
無得救

雞

臭雞 無錢咪唔俾你望
佢收得貴d je

好靚咩
同連登仔一樣咁普通

格固然閪 樣又衰 對波又攝野又托 我都唔知你做乜撚
洗樓四舊水都唔撚會入閘啦邊個想食垃圾

點解佢自我感覺咁良好 死臭擋港女 你照下自己排牙先啦屌你

人地點樣關你地撚事咩
打完個丁好訓啦

化條粵劇眉比d 狗公讚下就催眠自己好靚
五官入面 佢起碼眉眼鼻都係柒
邊撚度黎嘅自信

喺外國無人望佢嘅原因我明, 就等於我喺澳門啲酒店見到班著得好似佢咁暴露, 一睇就知唔似澳門當地人嘅女仔, 我都唔會望, 容乜易比人以為我係嫖客叫雞睇貨辦?

咁自大自己叫自己做god,有冇諗過自己襯唔襯得起

咪玩啦人妖靚咁多

可唔可以蒙咗塊面佢

diu 咁撚樣衰 好難溝得落就真

就係冇先要貪

D觀眾咪又係男人...晒鳩氣 扮咩清泉呀連登仔

係難溝定係啲人知佢自大臭閪先無人溝？

真係好柒 大把女靚過佢

原來有follow開

咪去轉印度囉

化妝完都咁豬 唔化真係唔知會點

又想借連登出位

一到豬年就有大豬閪睇
今日實無運行

私影妹係自己ig道打”❌私影”
唔通已經直接由私影雞變做企街？

認真, 香港女性因自卑而自大

我有個女性朋友仲樣衰過呢條女少少
身型同呢條女更加無得比
呢條女起碼有波, 我朋友係港女直線身型
但我朋友會著背心出街
都已經話好多呀叔望佢, 出親街都左閃右避

後生眼中係笑佢不自量力
但香港d呀叔的確唔理你咩質素, 豬西露少少肉都已經望到實

搞到d豬西由呢班呀叔身上建立左自信
以為全世界都咁留意佢

豬西們比呀叔望幾眼就急急係ig show比全世界知佢有幾多人望, 幾多人溝
呢d因自卑而自大, 想人知 ”拿~ 世人眼中我係靚女黎架“

其實真正既靚女已經比人望慣溝慣, 唔需要由佢把口話比任何人聽,
只係d豬西未曾得到過注目, 當有幾隻小貓望佢就自我澎漲

其實一個人咩條件, 值幾分
大家有眼睇的
係靚既人唔需要自己把口講出黎
只係d唔靚既先會想係別人口中得到認同

豬西都係肉

點解香港D女仔咁撚自大 呢個仲要唔靚
個個都當正自己公主咁 有塊閪真係大撚哂咁
反觀歐美日韓好多靚女都唔會咁囂張
係你地班狗公一手造成
女權社會真係痴撚線

點解啲猩猩特別有自信？

其實呢啲女係咪細細個聽到人地啲客套說話例如:好靚女wor，愈大愈靚呀
就信以為真，唔知人地只係客套咁講下

靚麗...

我個口合唔埋

衰女包要教訓下佢，屌到佢不要不要

腐肉都係肉

屌你班仆街搞到人哋private咗ig，搞到我冇得j

多得d膚淺狗公

化左妝都唔靚到底要幾樣衰先做到

條女private咗，仲點恥笑佢

ig

真係幾大波 但真係幾醜樣下 加埋性格 負一百分

啲女唔撚明，唔使錢梗屌鳩你㗎
要錢 通街都係雞啦，使屌你
你show副偈昅鳩你，何樂而不為
下下以為個閪鑲金

第一張相佢個caption其實係咪嫌係泰國無人望呀